今晚宵夜 食臉

好辣啊個咖哩雞臉

咁都有B 我上次都係得C+

對唔住啊老師 以後改返

咁夜飲可樂會訓唔著

有可樂GD

唔飲就真係訓唔著

加水？

當水飲

係 唔鐘意撈

冇炸野

挑機

晏就咪有
有d要求喎巴打

咩臉?

好似係東陰公
唔知咩牌子

惺咁渣ga

無炸嘢都敢出post?